呢個的士司機有料

清晨5時許，一名南亞女子在灣仔盧押道截的士往跑馬地，的士沿菲林明道往告士打道方向行駛，其間司機懷疑拒載，打開車門要女乘客下車，雙方發生爭執，女乘客不滿準備打電話報警。

據稱，駛至謝斐道交界時，司機一手搶過女乘客手機掟出車外，並且在路口U TURN急轉彎，將女乘客篩出車外，繼而加速駛走。幸事發時尾隨車輛及時煞停，女乘客僅左膝擦傷。救護員到場替其包紮送院，警方追緝涉案的士司機下落。

南亞vs拒載的士佬

我急不及待要好好玩了

好波！

知唔知漂移點漂阿?

呢d真係要釘牌一世

你冇得同我架的士鬥

原先重以為係洋婦, 原來係南亞

矛盾對決
蝻閪 vs DC9

雖然仆街，但處理手法幾有型

濕鳩的士佬

大澤木大鐵？

精彩！

我都即刻諗起大鐡，趕住返去食早餐

仲有架車d機關

一定渣左幾廿年謝菲道先可以做到

並且在路口U TURN急轉彎，將女乘客篩出車外，繼而加速駛走。

世界大戰抹黑宇宙了

屌你拍戲呀？

香港腳發作呀 係咪歧視我地香港人有香港腳呀

屌！用愛膚堅啦

dc9挑戰紅小快速掟彎嘅地位

拍戲

直頭坐得啦

好狂

危險駕駛導致他人受傷？

車神

班南亞仔黎近點做

好擔心架的士

有冇咁撚勁

狂野時速的士佬

灣仔去跑馬地好遠咩 又唔係要過海
同埋車到一半先話唔車，究竟中途發生過咩事？

有疑點

想即場睇下司機表演，點樣篩乘客出車

高招

呢啲情況應該入危駕？
成日唔記得點分危駕同瘋狂駕駛

狂野時速9

好憎香港班的士佬，態度差，串柒柒，又古惑

型撚到

陸上香蕉船
訪港旅客繼坐亡命紅van後又有新活動

做得好

隱世車手

好撚勁

虐畜

夠畺做
10分

GTA 都冇咁勁

同埋有戴安全帶都唔係咁易飛到佢落車

一隻手扭呔一隻手拉手制仲要彈開度門, 究竟點做到

好似睇電影咁
U turn飛出去

今鋪真係荷里活都要搵佢做武術指導

暫時都只係女人一面之詞, 感覺有D誇張

據悉，女事主早年在港大取得法學專業證書，現於一跨國獵頭公司任職高級顧問。

睇唔出條女係專業人士
個的士佬9成見人係阿差恰鳩人,丟人電話不特止仲dom佢落車

的士佬形象又降低 間接令uber生存空間增加

手車有無咁撚堅

Sorry, 香港腳發作

...

面試成功
個司機可以幫誠哥揸車

明顯個蝻都冇扣安全帶先飛到出車啦

所以話安全帶好緊要

笑死 我記得有次大鐵有次接咗個乘客 但係車返自己屋企

為左整依張野浪費左我半個鐘人生

Misson completed
Source S

幾年前聽的士佬講同一招對鬼佬以為吹水 ..

CLS

九成條女吹水
可能自己跳車

自 未睇片就留言

留名

屌你 電影飛車場面

好撚型

D的士狗又有新技能

撚完南亞人咪到你班港豬囉 的士狗都有人撐

有政府撐,超速再CUT入黎等你撞樣樣都不學無術
鍾意佢就反佔中,唔鍾意佢就的士遊行慢駛
有咩工惡得過的士司機

原來咁多巴打睇過

咪係

頭搖右尾擺

正如john tsang都有人話民主daddy一樣

玩特技咩

有哂片 應該好易拉到人丫

真男人

仲要無人識笑
抵你死

拋死隻蝻再拉埋DC9入冊就皆大歡喜

拉到個的士佬未？

我都諗起依個

菲林明道好波

其實係唔係條友落去執返部電話炸
有無咁撚屌呀 神飄移